# Структура лабораторной работы
## Задание №1
**Директория task_1**
> main.py - файл, где описан код на Python для выполнения задания 1 

## Задание №2
**Директория task_2**
> Dockerfile - файл для сборки контейнера \
> docker-compose.yml - файл, который описывает настройки и запускает необходимые сервисы(postgres для базы данных PostgreSQL и app для Python-приложения) \
> init.sql - файл, который создает и заполняет таблицы, инициализируя БД \
> main.py - файл, где описан код на Python для выполнения задания 2 

.gitlab-ci.yml - файл для настройки и автоматизации процессов CI/CD
